呢幾日出街前 整走屋企個tvb

如果兩老都唔識 set 電視台
臨出門口不妨整走個 tvb 台
等佢地點都睇唔到
撳幾個掣勝過千言萬語

幫佢降低個收線率